過左紅綠燈後, 過唔砌行人區綠公仔著左

係米當斑馬線咁睇?

你揸車揸到咁我就真係著咗

考過啦個牌

正經答 轉紅公仔就行得

行人綠公仔 一定唔行得

不過好多撚樣都唔理